點解仲未有大球會買James Ward Prowse

死球不嬲都勁
今季仲要進步咗好多

有冇機會入今季英超最佳十一人

學拿鐵斯做club叻準唔好？

修頓legend仲有 Cedric

唔算啦
變咗阿叻準

叫James個啲都on撚9

叫佩雷斯嗰啲都特別肉酸

佢嘅話可能要頭七甚至頭四先入到最佳十一人
除非之後真係每兩場就一粒罰球/一個助攻

十一月最勁